求推介（英文，中文都ok)

有d咩好deep或黑暗風嘅歌推介